沈門師兄弟徙置區第33期 - 「為何淡來淡去，仍無下文」

有請最新加強版聖物，攞你命32000

徙置區大堂公告

沈門朝聖區，新入門必讀

大家繼續happy等大師兄回歸，新入黎既d j 圖唔該放得好d。

吉利 比亞迪 恆大 融創 佳兆業 全部唔安全

\|/

如果甘比嬲豬告C FU點算

究竟點樣諗到呢D post名

不問價追992係yahoo finance自己加落去，原貼樓主只係話自己輸錢，miss左升浪。中環街市今次仆街，老屈師父

夜期又V返上黎

其實幾讚同

幫師傅打官司
朱仔 贏面高唔高？

師父咪祝福下華置

收到，已經叫晒所有朋友星期一即沽

明修棧道
暗渡陳倉！

朱仔收唔收律師費好?定問師父比幾個number夠

點算 有d認同師父

可憐的小股東

降級一早就講啦

呢d 好難相反掛

邊個話 睇下呢2星期 師傅準到

玩命做法，唔睬佢兩三日，佢嬲鳩你即刻食住上

師父，仲有縮表未J呀

仲係上半場啫

老人家好多唔識轉身

徒兒希望師父確認恒指8500

希望師父講星期一升定跌

夾多口

我估會咁講

其實佢係好有道理

點都要淡底!

開始認同師父 點算

靠！邊站

但市場往往錯誤表達

入門cfa 問題

小心小心

市場扭曲

小兵主動提2007

師傅點會錯!錯嘅係市場!
密

如果所有野都係咁大路，冇窮人啦
同埋一件事唔同人睇可以有幾下十種睇法，你睇緊佢講受佢影響好正常

好燃攰呀兩邊走

大家呢排要小心 睇路
師父話有07年既感覺

又就黎月尾

咩兩邊走

師傅依家就好似the big short個幾條友咁
明明都世界末日
但係成個金融市場好似當冇事咁
直到真係紙皮唔住火先爆得到
師傅已經講哂事實俾大家知但係冇人信真係好慘

月尾熄燈

有無人覺得文錦道段車聲同女聲好煩

好燃嘈

呃鳩你架喇

香港不能没地產

慢慢跌啦

打比金仔

未射得

射完再買 射到你買飽為止

一日一射

巧京京

痴撚線, 一日幾射

射完再射
中出

邊有咁多偉哥

財經界劉馬車

好在佢最後話講笑

猩猩咁

大膽!

賀國慶!

師叔唱歌，金仔放煙花

佢上次利物浦四比零阿仙奴客其他弱何尚唔係講笑....

師父睇十一黃金週 跌

6/10入貨 可能就攞你命！

m9lamola

十九大前應該維持穩定啦

唔係掛

AAPL見頂

夜期一大棍上返，收27810

蘋果見咗頂

又搞9appl

師父都係數倉派, 美股派得7788

X就X啦

今年個黃金週預計好似近年最旺喎，新聞都賣晒

Max stock level

佢之前講10%果鑊真係

21900沽左，你問我答

跟師父沽aapl 發達

師父轉用聯想啲Tablet啦，用咩iPad 啦

沽撚爆佢!!

好燃慘

最緊要用沽完賺左既錢買入992放長線

Aapl抽緊上去（分鐘圖）
鬼佬都有聽錢錢錢?

車房資

A股落先

車 房 資料 都唔掂得

師父唔止微博，連Twitter都有？

師傅重注aapl呀

實有。五萬億資金狙擊緊師父

車 內房 資源 唔掂得 ！

我全部都有點算

見到呢句野就好掛住大師兄

耶倫都係佢frd你話呢

索羅絲都係手下敗將

師父稱呼馬化騰做騰仔，你話呢

小雲，騰仔

唔係講笑 aapl 上返151

Cfu好多自相矛盾

小雲

挾高！

175 3333 1918原來全部莊家股

等直播完先講

重貨aapl

有人串鳩師傅呀3!

3333街貨唔多，大劉做莊

佢住咗係自己平行時空

其實我都覺得篇野流流地

師父又講十年前英國皇帝衰喺佢手上

會升返既

個姓係顏色ge基金經理

美股有隻ORIG點解會升左3萬幾個%

係囉，跟住師父靠邊站應該唔會有大問題

好大仇口

守緊

不過唔敢加倉
頂唔撚順

師傅愈得戚，沈門愈強大!

追住黎咬

十怨九仇

邊個紅

老美咁既款，似乎星期一會再冧

紅橙黃綠青藍紫基金經理

英國王

地圖炮燒多個

其實師父好可憐。
政府對於精神病患者的支援，一定不足

朱巴

由師父開口之後，AApl 升番0.5%

唔到你唔信

個心定曬

老美升

低調低調!

老屈了高登仔了!

而家呢刻你仲可以轉到身咩

YAHOO又點呀
C FU HO YA

朱仔 師傅話要告人
你覺得贏面大唔大

同紅橙黃綠青對著幹

重點啦！
保持淡仔呀師傅

1038

兩個月後收某人皮

明年第2季！

明年第2季先好買收息股

又轉身

5仔疴煙呀！

14430

唔燃怪得，師傅買左妖交所

222升到

好撚彩

用小博大

隻q牛安心曬

人地講事實，告條撚咩

941沽
電訊股沽

霸氣

唔好講呀

mola mola

今日比人打左隻941牛

玩報倉

道dee 同道期

師父仲係淡緊qq??

假像

大師睇TVB

J never

再嘈我真係轉馬去2算

師傅師傅，我淨係睇你咋，乜都唔睇淨係睇tbb鳩劇

NEVER WONG

原來cfu盲架

其實我同佢一樣睇法，而家雖然破番前頂341
但係都無乜力再突破咁，星期一分分鐘繼續磨落去甚至大插

劍聖咁用心眼，師傅勁!!!

我除左財經同新聞都冇睇TBB好耐

唔好理身邊既人

師父被ALI洗腦

禮拜一記得上never圖，無得豬師傅鐘意睇

又一棍

老美唔多掂喎

星期一真係沈判日

d 棍唔好咁大力

今日期指1615 左右都黎多棍啦
下星期真係不容樂觀

落一落265再上3萬

嗱，唔好學香討條友咁再瀨師父，告到你哋甩褲，師父捉住你隻手買嘅咩? 係實贏師父使一日七場? 懵嘅

老美跌到咁，師傅似乎係啱既

992今個星期都唔上《五大表現最差藍籌》榜，證明已經見底，可以買入，有貨嘅SH

所以咪話要timing、timing、timing囉，啲人買入賣出唔睇嘅，輸咗瀨師父，唔通11蚊時去高追992咩? 依家見底又唔敢買入，升時睇升、跌時睇跌，師父係咁炒嘅咩?

逢高加沽 逢底吸納

師傅明白了

師傅用心眼投資

你同老人結婚啦

大膽.jpg

按英國皇帝標準，職業投資人今年應該有30%利潤先合格，我做老散都合格，某人......

師父話一舖就返黎啦

喂，仲有2個幾月喎，唔好咁快下定論

琴晚師父講:如果係呢d高位開淡倉 向下食幾千點 咩都設哂黎

投資新手，多口問句，如果個市向上點算？

夾一兩口算得d咩 🔥

佢會話升浪避哂，不繼hit and run

咪on 9啦師傅係大酒店賺左幾倍，5/700/941爆炸輪賺得多到你唔信，30%加多個零都得呀

In paper trade we trust

太古做咩事，之前仲見佢沖破80

聯想排第7咋黎喇黎喇，未入既快手，上樓定做狗自己諗

且戰且走, 唔識轉身係你問題!

真理永遠掌握在少數人手中，果11%人賺左89%人嘅錢，佢地仲唔fatfat

英國最少課金200億

No deal is better than a tough deal

30% soros都唔係年年有 癲咩

分期付款嘅啫，冇問題，不過脫歐之後除咗可以避開恐怖份子，經濟上唔肯定實掂

但係唔使俾希臘嗰d 㩒住搶先

呢個係，其實拉均有1X%已好好，16年好少買賣，我冇點計，得2-3%最多，所以諗緊都係長期倉贏得多，悶贏唔使睇，半年review一次組合收息贏股價就得

驣訊會攞你狗命.jpg

尼個真, 我大倉每年有1X%我好滿足

留名

have a nice dsy ar各位巴打

唉 如果我早d識諗就唔駛輸到仆街

話說 點睇一千點以外既牛熊完整分佈圖

cfu真係偉大

早晨

如果搵老貓挑戰師父, 究竟邊個勁D

師父係大光燈，舞台用，老貓最多算慳電膽，你話啦

跌多幾下 等班集氣收皮

老貓都投左降, 係師父有實力先可以繼續十年幾廿年發光發亮

講起1211比亞迪，股神八蚊入時，我跟後面13蚊入，屌佢老味坐艇唔知幾耐，去到29蚊於是賣晒，轉個頭飆上80蚊，跟住跌咗一半唔止，呢隻嘢我真係唔識玩，走甩叫好彩，嗰時開工忙冇乜時間睇，坐艇由得佢，如果經常睇可能斬咗輸錢

早啊大家

我覺得BYD 都係炒概念多 技術應該無咁快成熟

同埋內地 奶外國車多啲

雖然國產車殘得快換得快 有一定收入 同埋佢積極爭取市場

但啲熱錢係咪夠支持

大陸野
巴士黎講 玩7 年就收皮

英國野design 12 年
但係香港比行18 年
新加坡15 年

Hit & Run為佳

老柒136都係大劉做....

自己有隻可能估計錯誤，睇多陣有冇變化

邊隻

利申 aapl 睇錯巿
責撚住我20萬

小輪股東會有自助餐食

唔好再掂aapl
Tim Cook 根本冇能力帶領曾經係市值8000億嘅蘋果

1508，睇基本因素我認為低估咗嘅，睇圖橫盤咁耐諗住破多一條均線向上突破，點知冇突破仲陰跌，已輸6仙每股，圖形走得好難睇，跟咗幾日成交量都係老散炒嚟炒去，冇大資金入，而家輸得唔多，姑且睇多陣，冇計

同樣道理
假如有日黃仁勳走咗
我都唔會掂nvda

iphone8 燶左了

iPhone X銷路對股價短期向上向下好緊要，銷路好最少爆上一陣甩身，唔好冚家剷啦，美股普遍派息低，平均2厘，生果股息就派好少，完全靠股價升/跌獲利

現金流勁撚到喊 仲有得升既
（不過m$好似抵玩d)

我覺得呢間嘢只係食緊Steve jobs 光環
學師父話齋
佢個光環喺估值上反映哂
宜家重要用光環賣二手科技
呢隻嘢根本係overvalued

A11 bionic
個人覺得呢粒u 會獨步天下

炒稅改

6060

保險話要徵費係咪關哂佢地事

呢隻估到燶啦，係手機台眼紅區啲傻佬走去炒，依家雙目通紅
得X有得搏，8/8+就係7s，係粒U唔同，用到日本個乜鬼網絡協議，大多數消費者冇用，而且產能高因為舊款改少少
炒賣就係炒供求，咁都唔明，抵輸，Wilson話匯豐銀行信用卡即減550蚊，呢啲友唔減800以上走唔到貨，
要平過去扑傻瓜，減夠1000, 依家冇得退貨玩無數呢招，十部嗰啲睇吓點自用

以前佢帶住市場走
宜家調轉畀市場帶住佢走
我都好希望tim Cook 可以正視呢個事實
一間科技巨頭要爬上去要用十幾廿年
要仆街嘅話兩三年就搞掂

唔好迷信甚麼技術，消費者用唔著唔買乜春都冇用，參考上世紀Sony嘅MiniDisc，一樣死

拎蠟燭光同太陽光嚟比

有嘅係信念

第一粒自帶 machine learning

希望Tim 仔apple watch 會搞得好好睇睇

iPhone X唔同iPhone8/8+，唔係舊嘢改，產能頭段唔會高，唔好理技術，賣到虛榮感就銷路火爆，強國人/香港人最愛用身外物增加存在感，我認為可以一炒

Md ，童年回憶

而家屎眼通紅

係隔籬post睇到
如果我問屋企人借一舊錢一年比返5%利息係咪太少呢

長期嘅話、要考慮熊市你嘅收益比唔比得起息
新手從來牛市入場，錢容易賺，熊市見過就知唔係咁簡單，有冇聽過一句話「老股民怕升，新股民怕跌」?

我問爸爸借

因為屋企較為西化 採取咗瑞士嘅貨幣政策

師父唔死就有可能

個巿準備收皮
就係價值抬頭之日

車廠地皮

講咗20 年都有啦

利申 撘緊中華巴士果陣仲瀨緊屎

熊巿確認就做short call

其實我覺得再行落去 電話就唔會再係有電話嘅形態 電話應該已經去緊穿戴式 但手錶嘅嘅手機 好耐之前就有 除非蘋果可以有技術上嘅大突破 例如可以一年唔差電 如果唔係嘅 搞第二飯仲好 例如google glass 咁再加少少野 變眼鏡電話 耳骨傳導 耳機都唔洗

比d 時間佢

未來重點係apple watch 就肯定架啦

但係咁撚細 可以做d 咩

總之一句啦，我個人經驗，股市十個人呢一個贏大錢/贏，2個平手/蝕少少，7個輸錢/1-2個去IFC

就係咁，依家用玩嘅心態，係覺得好有把握做注大嘅短炒，先保本再講贏，要唔死先

但係蘋果在建立生態圈係好成功:iphone ipad mac appletv apple watch 用開就離唔開apple
即使iphone開始回塘，用户黏性仲係好高

咁可能有3d投影 離開實體屏幕呢

手機市場應該飽和㗎啦，除非有新嘢出現又有用嘅，否則所有手機股都唔好長期持有，炒吓冇所謂

但係佢賣完之後
3 個大股東係咪可以同埋間公司一齊入棺材

前人種樹 後人得果

做short call 回血

我自己腳踏實地儲錢細細地玩下算喇，屋企人唔會稀罕個少少利息而借錢比我

硬件帶動需求

“老股民怕升市，新股民怕跌市。”
真係好中

熊市咁高vol做short會唔會死人

真係輸過30萬冥幣，深圳當時夠買一層樓
幾多晚瞓唔著

師兄你幾多年年資? 頭幾年係咪都係輸多贏少

所以未能夠財務自由前，即有穩定被動收入代替主動收入，唔好覺得返工搵咁少不如全職炒，時間一長就知唔係咁簡單

咁又唔可以辭職 屋企有老有嫩，大嘅唔食，細嘅都要食

返工起碼有另一條穩定嘅水喉 衰極都未即時訓街

想盡快財務自由

Btw 財務自由 一個月要有幾多先夠

依家返住pt 先

03年炒a股先後嚟炒港股，頭段贏，新手入場一定牛市進場㗎啦，熊市開始瀨嘢，炒到而家叫做贏多過輸嘅時候啦，不過我唔係一定經常買賣，好多時靠邊站，今年都站咗2個月，舊年玩咗3-4個月細期，算冇乜輸贏，其他時間係冇炒賣

特別係家姐

死咗睇下賣盤定點

點解會炒A 股先咁有趣嘅

咁快諗財務自由

大師係邊類？

A股夠癲，炒十日翻2-3倍濕濕碎，依家我老婆炒a股，幾日執咗2皮嘢，睇個勢A股會炒上去，唔怕擺買香港嘅a股etf照計可以，全球股市炒起晒，a股未算，上十個post都話要睇睇a股

懶囉因為

返工都唔知為咩

死咗就唔怕反面

一定贏嗰位，唔係我都唔拜門，我口臭啲要做我師父唔易

唔怪得我班大陸人老闆咁鐘意炒

A 股點分邊d 係牛鬼蛇神

隻隻都似有伏咁

其實v巴都辛苦過先得世間財 印象中v巴以前做好多野又自學過啲野

黃子華講借錢....

問我有沒有 確實也沒有 一直躲避的藉口

我買左10股, 輸緊二舊

A股唔持有，只短炒，睇圖OK，冇投資價值，就算好公司因為溢價食晒十年成長，炒爆佢邊個埋單，甜品上就要走

強國去吓啲城中村附近見到證券行開門市，人頭湧湧即係炒得，熊市女職員日頭日日睇大陰燭，夜晚真正食大陽具燭，唔係點開飯
記得睇埋甚麼證券報、人民日報經濟版嗰啲

1000點 股市必須推倒重來 <- 入市
1500點 股市必須改革要令老百姓享受經濟成果 <- 加碼
2500 點 股市反彈乏力，注意風險 <- Strong Hold
4500點 中國經濟向好，公司成長期 <- 部份獲利，短期炒賣
6000點，中國股市向30000點啟航，早晚超越道指市值，睇a股跌100點打了噴嚏，道指跌300點，a股影響世界逐漸浮現 <- 賣出9成貨
5300 點 千金難買牛回頭 <- 沽清離場去旅行
4500 點 回吐為了更多能量上更高處 見底現價抵買，可以逢低買入<- 買包花生
2500 點 股市已經觸底，不可以再跌，股價已經超值，市場恐慌會改變 <- 睇吓AV先
1500 點 股市必須改革要令老百姓享受經濟成果 <- 開始入少少貨
1000 點 股市必須推倒重來 <- 睇第一步，買入

大致上炒到5800點嘅過程講股佬嘅評論，咁上下，之後我炒港股多，只供參考

學到野

最記得嗰句「千金難買牛回頭」,即閃

其實世上好多師父嘅，係咪?

\丨/

我估大概港股現時係我上面嘅A股操作中4500點個位啦

多謝v巴，長知識

邊個4500先

師父咩嘢底吖而家? 淡底吖嘛

所以已經回塘，化咗，主要資金喺樓市細水長流收租，冇量子咁勇

北韓唔射留返俾伊朗射

睇神柱一目了然，我都係新弟子，藍師兄大師兄三師兄二師兄最清楚師父招式，到時態度唔同晒

大師兄好少講佢嘅心法，不過有一次唔覺意講出嚟

佢會成個市循環，主要炒2次牛1次熊就收工

另外就係勿 ALL IN

非常有用

最簡單就係你現有收入幾多就要被動收入100%冚到，仲係可以隨通貨膨脹遞增嘅

香港嚟講有個單位唔使供/住公屋/免租金，再加股息/債息/收租或者其他唔使點打理嘅收入，有多少流動資金(所謂閒錢)，隨時可以調動應付突發嘅

咁大概算財務自由，總之唔係差過現在生活嘅情形下

連登仔

好樣衰
要炒都炒x啦

Apple今日直接出左死亡證啦，講明唔洗預約

個樣好似死老豆咁

宜家班友自己眼紅啦

真心on9仔
8 根本冇人提，炒條毛

今日食屋企住屋企用屋企
返工係for fun

但係10 年後結婚 生兩個細路 供書教學 唔計供樓開支要幾 多

老婆生完仔 休得

第一日3點事旦搵部機都入到去訂知咩事啦

老人巴最接近情況，佢估計準確好多，等佢答

我同老人巴傾tina多

Bella？另一隻邪雞？
我無咩追Post，今日星期六無市，share下應該無事掛

要生仔 一個月要幾多

另問，呢張圖有無改圖？
好有潛力喎師兄

你講jolie 個fd 定ptgf 果個
Ptgf 果個比唔起

網上有人改左

頂，呢張先岩

仲有

又核試

Really

殘體注意⚠️

中国地震台网正式测定：09月23日16时29分在朝鲜(疑爆)（北纬41.36度，东经129.06度 ）发生3.4级地震，震源深度0千米。

冇上次咁勁

冇人理

屌 個個都預咗會核試架啦

仲要今次唔係勁

mola mola 金仔又玩野

睇黎金仔冇貨啦
咁弱雞都拎出黎
（好似係）

期待星期一又跌到好似係香港核試咁

突然醒起，唔係太平洋核試咩？
點解變左地底，仲要得3.4級

會唔會變利好消息？

上次係幾多級

中國地震網話呢到震

希望啦

大約6級
每大1級，能量多32倍

渣ga

北韓地震
金仔要發威

垃圾港股
等睇恆指畀日經爬頭

大師兄走左咁耐，我地就比師父撚足咁耐

金仔射野射到就黎變空炮無貨

又要表揚師父了
師父睇淡aapl
Aapl跌到仆街
iPhone 8即燶
師父英明！

星期一師傅又中

金仔好野，有吉屎

金仔完斯美演繹hit and run

我都覺

Iphone8炒燶都關師父事

師父我跟你開左啲淡唷
核試一下無問題斯咪搭

自然地震 冇事啦

師父又可以J北韓

深度0千米點會係自然現象
南韓係咪傻撚左

大師兄要盡快返黎領軍掌師父咁

南泡D女就自然喇

唔係呀又核試
我個倉要核爆啦

我懷疑南韓係想串北韓粒野廢先咁講

沈判日

supernatural

下下都話核試

好得閒啊

口吻似經驗者

星期一又有一棍

會唔會激到金仔玩粒大野

唔會好似師傅話齐，玩連射嘛

抖足精神準備涯棍

俄羅斯指北韓地震後輻射量沒有異常
23.09.2017 19:10
中國地震台網錄得，北韓在本港時間下午四時半，發生三點四級地震，震源位於地面，在公布中提到懷疑是核爆。地震地點位於豐溪里核試驗場附近，暫時未確定是否北韓再進行核試。南韓氣象廳表示，錄得北韓咸鏡北道吉州郡發生三級地震，分析地震波後，指應屬自然地震，因為並未檢測到，過去人為地震後出現的聲波。日本氣象廳說，由於震級較小，國內觀測點未錄得今次地震。俄羅斯在遠東地區的氣象局人員表示，地震後北韓輻射量與日常無異，未有異常。

北韓本月三日亦曾在豐溪里核試場引爆氫彈，是歷來第六次核試。聯合國安理會隨後一致通過決議，加強制裁北韓。北韓到本月中，再試射飛越日本上空的「火星12型」中遠程彈道導彈，安理會發表聲明一致譴責北韓。

中國懷疑「涉嫌爆炸」

北韓的部份鄰國在星期六說，他們探測到在北韓境內發生了一次3.4級的淺層地震。

南韓和中國對今次地震是否屬於自然性地震的說法不一。北韓之前多次發生地震的原因是進行核試所引起的。

在首爾的南韓國家地質局認為，這次地震屬自然地震，中國則稱這次地震是一次“涉嫌爆炸”。

不過雙方都認為，地震位置在北韓於9月3日進行的第六次，也是威力最強大核試的試驗場附近。

目前正在紐約參加聯合國會議的北韓外長李永昊星期四警告，北韓可能會在太平洋上空進行一次氫彈試驗。

即係試射失敗

唔好咁老定

一個二個 又去哂食女

得返我做嘢

咪就係

失敗乃成功之母
聽日再試!

你食屎啦

那有女

我有五姑娘

師兄們，聽師父講啦，要收手喇

小時不沽空，到老一場空呀

師傅說A中A
君不見今日金仔就又有搞作麼？
聽日一撚定跌

射完再射

星期日都跌星期一睇嚟會停市

我一早做左淡

淡與更淡

原來做淡 與那理想 總不太同
在谷底 哪有天虹

「捱下去」、「別放棄」
日日說金句 証明無用
絕非雞湯 那樣濃

原來落敗百次 也不可黑變紅
做媽媽 生出「成功」

誰又夠運氣去任擇 各種美滿回頭路
常餐 得「死」與「病痛」

無論多麼淡 好心態
若早知最淡 尚能更淡
凡事都很淡 仍能愉快 才是崇高境界

離場或是勉強 結果都一個人
二揀一 都很殘忍

明白到 遇上你盡力 也只配有場遺憾
自選輕傷 更聰敏

無論多麼淡 好心態
若早知最淡 尚能更淡
凡事都很淡 仍能愉快 才是崇高境界

留下差跟淡 請表態
若不選 你便任人指派
研習於失敗 維持歡快 才是崇高境界

別乾等 美麗的新世界

大波索女濕晒

呢個你又啱

屌，又中

有冇人明段片講咩

補血

師父去沽空 個倉一場空

黑期仲跌緊

夜期

北韓咸鏡北道吉州郡豐溪里核試驗場附近，在本港時間下午四時半發生一次地震，中國地震台網錄得是三點四級，震源位於地面，在公布中提到懷疑是爆炸。不過南韓氣象廳表示，強度是三級，分析地震波後，指應屬自然地震，因為未偵測到，過去人為地震後出現的聲波。有南韓傳媒認為，可能是核試驗場坑道崩塌，引發地震。

美國地質勘探局錄得的強度是三點五級，但未確定是否自然地震。俄羅斯在遠東地區的氣象局人員表示，地震後北韓輻射量與日常無異，未有異常。日本氣象廳說，由於震級較小，國內觀測點未錄得今次地震。

真相大白！

宣傳下
同朱巴side bet緊24支藍妹

呀嬌正定官恩娜正

呀嬌

仲以為肥仔金心急到咁細碌核彈都要拎埋出黎
如果係平日，即市已經可以殺好多倉

mola mola
我竟然同朱巴同船

近期難得追到post.

霞姨

點side bet法

外國傳媒話係核試

唔似掛
上次都6級地震

3級唔通係水貨核彈?

可能TNT黎

2 條link 都話未知原因喎

金仔：扭曲，扭曲，一定係核試

原來咁多牛倉

牛仔既血肉長城

點解日日都壞消息
我都唔記得對上一個好消息係幾時
股市都係玩撚完嫁啦, 做定破產手續

睇個macd上次281xx果陣咁高 但去到282xx果陣就咁低 背離緊

只能說，高位未見

如果係打算袋牛真係大平賣

\l/

為何淡來淡去 淡來淡去 突然又冇去

我冇

\|/

沈門強大

迷信任何技術分析，同百家樂捉路差唔多，只可參考

我覺得技術分析只可以用黎睇即市幾分鐘內既走勢

我覺得可以參考下

參考無妨，不過我一向唔睇其他人講股，亦唔評論，炒賣係藝術唔係科學，必然人人唔同

師父既話一定要聽，我都係咁樣儲夠首期

但係呢排師父講咁多野聽唔哂

巴菲特話係投資世界，智商160嘅唔會比智商130嘅有優勢

我覺得真事

agger...

平均線同陰陽燭（月燭）係ok 既，但對炒牛熊來講係冇咩用。 炒牛熊要好似量巴咁快狠準

\|/
上一注香先。

真心CFU 係 發經驗理論派。
即係老人家叫你食煙唔好。隊草會仆街。
但食完煙你又好輕鬆。

可能你食一世煙都無事。你轉頭屌柒CFU 大明燈。
但佢講既我係信。

利申。
長期跟CFU 買對家。佢長熊我長牛。
不過小注。
真係贏多輸小

\|/，好耐冇入嚟，各位師兄幾好嗎

係咪跟師父做淡發咗達去遊埠，師兄?

中咗師父幾棍咁啦，都唔算好傷

跟師父做淡做到有啲心雄，師父真係好西利

師兄好 被師苦祝福左五仔真係好傷

我都仲揸緊，睇住二三線股幾%咁升，好大引誘

咁之前大價股升左咁多

其實師父講野真係好有道理, 師父無錯市場錯!

係 所以啲錢出返黎，輪到二三線

星期六日會掛住師父

老老實實。

師父講野無錯。
但買對家又真係贏錢
現實就係如此

6871 24-09-2017
13:00 沙田
星期日 位置 1 場 6 智有心得

6874 24-09-2017
13:00 沙田
星期日 位置Ｑ 1 場 3 快樂神駒 + 6 智有心得

又無買w同q呀

就係咁，師父先咁受大家愛戴

係藝術！

更加可貴嘅係
師父會以身作則
人人睇好700 佢開700淡倉
樓市個個睇升 師父堅持租樓
呢啲嘢唔係英國皇帝之流可比

佢真金白銀買
我都跟佢買。（不過對家）
992我無跟。佢不停話平。佢唔買唔沽。有伏味
佢700沽。我入。贏左一大注。又call /又正股
388佢報倉有沽。我想買call ,但高高地唔係太敢。仆佢個街。又升

小弟我本身讀ECON ,佢講既野係啱。
理論派佢係贏撚哂。市場派佢就錯Q哂
但係呢個係市場既錯，定我真心睇唔透。

我其實將升左既食一半。
要跌番買入價以下機會不大。減倉輕身上路。

贏小d囉。

有師傅就冇

會做sc

揀股的重要性

我係老股民。
我信有沈判日。
同食煙理論一樣。
食煙可以有癌症。可能下個月有。或者80歲先有。
但食煙果吓好輕鬆。好減壓。
有明燈就跟明燈。
大家買還買。要識走位

點解要拎正股黎食糊

用工具食咪得

聽日又有一棍

正

我啲近牛

275 ready

直插272 殺曬全部牛牛

特朗普好野
金仔有吉士
睇嚟師父講北泡局勢真係講中哂

淡勢已成！

特朗普出埋b2長程轟炸機
師父真係講中哂
北泡局勢唔簡單

你覺得師父少野架

死鳩頭，三年不發市，發市當三年，俾佢叻返次

又牙擦擦

聽日緊張

又係考驗支持位嘅時候

師父話點都有口PUT係手，好似個錢錢錢咁講當買醫療保險

X2

聽日準時出文出3.9

夫先燒炭 妻隨後跳橋 iPad iPhone大王夫婦雙亡

炒股炒Iphone

大跌師父唔係準時3.9
係三點半出3.9

抵撚死
落去問SJ炒乜啦下世

大膽，無禮

佢認叻的話，三點已經出文啦

十八年後又係一條好漢!

2011

賭仔格，輸一次都唔夠，要再輸埋條命

收皮啦師父

你地一直執迷不悟，聽日開市夾死D牛

冇28588 都唔會cash out

點先睇到Sunday live ig?
要account login?
求教

美股玩咗一排 未試過似某隻愛滋臭閪咁
鍾意就升三舊水 發脾氣就跌五舊水

講得太好

邊隻臭閪

邊隻臭閪就唔好提
學師父話齋
必見8500
或者當道瓊斯 日經升到40000嗰日
大家一樣可以見到另一個人開21900沽咗 你問我答

progressiveprogressive rock

rockr]gprogressive rockr

師父睇升 老西都追沽啦

屌你老母

條撚屌 咁夜都未有5行

原來係呢個禮拜講稅改

1、訊匯證券行政總裁沈振盈在東方產經「另類指標」專欄表示，恒指雖然一度衝破28,200點關口，但始終無功而還，再度回落至27,800點水平。北韓危機的影響揮之不去，局勢正逐步升溫，影響後市上升的動力。縮表對環球資產市場的影響，尤甚於加息，皆因面對着去槓桿化的壓力，絕不可輕視。

2、豐盛金融資產管理董事黃國英在東方產經「對沖國度」專欄表示，砌一個香港細價股組合，前提要夠耐性而且夠膽贏。沒有一個太明顯大主題，於是乎是帶點東拼西湊，而根據這半年的紀錄，一旦展開重估，幾成升幅相當普遍。問題是並非隻隻都得到青睞，又無既定時間表決勝負。其實可以等突破勁升才高追，但和漁翁撒網比耐性相比，值博率差不多。

師父月尾例牌，說a中a，沈家軍各員，請注意個人安全。

黃國英表示，今次北上交流之後，強化了近期其中一個信念，就是應該要砌一個香港上市中小型股的組合，博北水南下推動重估的風氣擴散開去。至於選股的套路，是不會在免費專欄公開，無謂自找麻煩又無回報，有興趣想知，可以用自己的方法去找一個筆者的客戶去問。一向力求透明，公司客戶會知道自己幾天前的交易紀錄。

雖然客戶知道自己的選股，但不影響生意，因為組合打得極散，兼且長短棍兼施，有些股票經歷幾年高高低低後才修成正果。照抄功課卻沒有耐性，還要走來問，永恒答案是還在持有，根本沒有幾多個散戶有心理質素及強勁能源，去用這套方法去爭取高回報。

不同注碼不同歷練，大家是處於不同層次，東施效顰很難會有幸福。唯一是如果抱着學習的目標，來來回回去撞板的確會有價值。由於客戶中沒有幾個年輕人，一向自行頻密炒賣的又有自己一套，不會有耐性而且還要冒險試新招，所以打開口牌亦沒有問題。

策略要配合自己的條件，砌一個香港細價股組合，前提要夠耐性而且夠膽贏。沒有一個太明顯大主題，於是乎是帶點東拼西湊，而根據這半年的紀錄，一旦展開重估，幾成升幅相當普遍。問題是並非隻隻都得到青睞，又無既定時間表決勝負。其實可以等突破勁升才高追，但和漁翁撒網比耐性相比，值博率差不多。

香港股評及散戶大多數嚴重近視，恒指回三百點，就準備大調整。將眼光放遠一點，現時仍然是一個關鍵的時代轉變中，調整多百分之一或百分之三，也改變不了大趨勢，重點在於做好風險管理而已。

豐盛金融資產管理董事 黃國英
（作者為註冊持牌人士）

三萬二，膏糕高

其實王國英咁撚正氣
點搵食

師父搵到食，你即係話師父好撚唔正氣啫？

大膽，指桑罵槐

如果係真，堅猛料，非鳩頭師父日日講嚟講來三幅屁的廢up吹水野所能比擬

沈大師表示，市況仍然維持上落市格局，恒指雖然一度衝破28,200點關口，但始終無功而還，再度回落至27,800點水平。本周期指結算，估計周初仍是反覆上落為主，宜作觀望。北韓危機的影響揮之不去，局勢正逐步升溫，影響後市上升的動力。

聯儲局議息後，明確宣布了縮表及加息時間表，以及步伐，雖然股市並未有作出即時的反應，但縮表卻確確實實會影響到資金的鬆與緊。縮表對環球資產市場的影響，尤甚於加息，皆因面對着去槓桿化的壓力，絕不可輕視。

本周的日子反映，市況仍是以上落市為主，升升跌跌，沒有方向。這現象也可以理解，皆因本周期指結算，難現大方向。

本周的每日走勢推測：
周一（乙卯日）：天干地支皆屬木，全木之局，反覆偏好。
周二（丙辰日）：天干屬火地支屬土，火生土之局，先高後低。
周三（丁巳日）：天干地支皆屬火，全火之局，走勢向好，尾市回軟。
周四（戊午日）：天干屬土地支屬火，火生土之局，展現升勢。
周五（己未日）：天干地支皆屬土，全土之局，走勢向淡。

訊匯證券行政總裁 沈振盈
（作者為註冊持牌人士）

樓上位師兄弟，你望住聯想，你會唔會信重沽潮先

反覆偏好

師傅又淡底 但5行又向好
玩撚哂

師父月尾熄燈，燈力全廢，說A中A，全員注意

信!

月尾熄燈，冇事ge

轉身既野

聽日一大棍 不過跟師傅一早沽左 沒有怕

前人種樹
後人乘涼

師父十年樹木百年樹仁嘅仁義氣節，令人佩服

同錢錢錢個日講既差唔多

說A中A please

請問各位師兄
係咪有咩消息話咩要調整內房既價值？

跟北水
其次就係前幾年個個唱負債高，中國爆硬死撚緊既預期冇左，咁內房估值的確唔高 有北水就會上

謝謝股巴 我仲係咁搵係咪有咩負面消息出左姐

我都feel 到有股好強既氣

9 10月大茶飯

機會不大

靠邊站!!!!

默克爾連任，但極右入左國會，等睇港女借極右嚟沈判

三傻唔郁港女郁就好笑

我賭丁會咁！

港女唔郁先係奇蹟先係新聞

紐倫堡大沈判

美匯指數

肥佬好毒辣

\|/日經美期

\|/ 上香

港女獨立思考

日經高開後插水

師父月尾熄燈五行今日睇好 有預感今日升收市

日韓

\l，

上香 \|/

\|/，今日企27900

黑期轉燈

沈判

架妹又升成百點
港女今日唔該唔好on99

直插272

molamola

8500啦唔該

估王又黎

準備迎擊

在

唔通真係先升後回

QQ

等埋qq就開show

992又特價啦

又要準備開下一期，大家有冇名？

竟然無大插

比個假希望你，轉頭跌300

你冷靜d la
qq 930 插ga la

為何不吃淡就是罪名

今日插硬

好難唔跌

期指

傻撚左?

27400 gogogo

9c9

淡勢已成, 要沽趁早!

一大棍

嗚呀

會唔會「為何不造淡亦是罪名」好啲？

true

日/韓綠燈
港女紅燈
獨立思考

等睇恆指變蓮子

今個月好多日都係咁

跌到世界盡頭

走唔切阿

直插272殺牛

原來下一句仲正
為何苦不造淡亦是罪名 為何總等待著特別事情

為何總等待著特別事情

咩料

27699返轉頭

落緊盤既時候被打靶

痴線

沈判日到來，各位應當悔改

垃圾真係垃圾
離遠睇都睇得出

真正12free fall

內銀

就黎俾日經追到

有冇師兄準備入牛

打曬啦打曬啦
投降啦

三百了

港女係咪on9架...

又插

-300

300左啦

沈判日來了，300點

降評

幾時都話師父勁

not enough

冇水花

jump了

比番d錢我 我唔玩啦

Cls,高位起計成350點

on9...香港又領跌1啪...抵俾人話係雞係公廁

沈判日到了 你們應當悔改

淡勢己成，加沽

彈個下我追左牛

小心可能仲隊多下

又一個日子證明港股狗都唔屌

王者992

你真係準到癡線

彈緊上去

帶動臭閪上升

睇住佢彈，即落盤即走，用左10秒食左6格

唔敢買住，靠邊站下先
上4 平2 下44

應該仲有棍

師父10:30am會上策略王做節目

又黎one two free fall

沈鳩頭食屎啦

上？

周一（乙卯日）：天干地支皆屬木，全木之局，反覆偏好。

哇 隻777好大成交喎

大快活繼續月低

師父：可以賣的話不會哭

食假到痴線

價

港女係雞係公廁!

941 $78.8

763

992 升
師傅是對的

今日跌咁多一間大師會唔會話反彈

好期待呢啲butterfly effect

molamola，師父我知錯啦，我唔玩啦比返啲錢我可以嘛?

升咯，會上番280

又卜

留意番上證跌得2點

忍多棍，我再買牛

淡勢已成, 要沽趁早!

牛睇升
熊睇跌

應該仲有一棍

上證先跌得4點
港女咩事?

等緊 今朝食左轉勁野 12K

師父比條生路行吓，北韓危機、縮表加息、加泰獨立、恐怖襲擊、英國脫歐、中央調控....

我信啦

大茶飯出現了

嗰個唔關事，REITs嚟嘅，不過要用冥幣交易，有匯率風險同麻撚煩

問REIT去依個區會好D. 依度係跟師苦買既討論區

REIT來架, 唔係創板

師父用禁術...